佔中輔警已經出左冊

已經出左冊，仲埋左陳浩天堆，係入面坐咁耐都冇反省過。

佔中輔警囚兩年 判刑前撰信：必須展露莫大堅忍 22/03/2017

「佔中輔警」楊逸朗被指於前年12月9日與人串謀縱火引爆立法會示威區垃圾桶，早前被裁定串謀縱火罪成，今被判囚兩年。楊於上周五收柙期間，去信立法會議員鄭松泰，談及如何支援及鼓勵身陷囹圄的人士，並指「我們必須展露出莫大堅忍的耐心和毅力，以渡過這時候的黑暗時期」。
鄭松泰今於其個人臉書上上載有關信件，楊於信中提及「得知有些朋友和將有更多朋友身陷囹圄，我想到的是必須定期寄信給他們，在這裡收到信件看感受好得多，知道許多人仍然記念他們，沒有被遺棄，從而提醒和鼓勵他們。」
楊並向在囚人士提供一些建議，例如提醒他們在獄中要保持低調、「不要輕信任何人，保障自身私隱和財物」、「善用時間裝備自己，如進修、嘗試寫作」。
另外楊又建議寫信的人可向獄中的朋友提供「一些不太舊又不太新的流行曲歌詞」、「座右銘、金句、經文等勵說話」、「容易引起想像、思考和堅固意志」的書籍等。
楊在信末多謝身邊人不離不棄的守望，「也期望您們也能堅持不懈，這樣也是對我們的一種鼓勵鼓舞，我們必須展露出莫大堅忍的耐心和毅力，以渡過這時候的黑暗時期」。